有無咩寵物係可以成個下奏都唔洗理佢

除左金魚之外 有無啲咩寵物係食好少或者你擺低野食 佢就識自己食適當份量 屋企得朝早同夜晚有人 想睇下有無呢種類型既寵物養

貓

龜

連燈仔

貓：糧+水=有距離的愛

守宮

倉鼠

貓得佢自己係屋企有啲唔放心

我 唔大食，識自己去廁所仲識沖廁

石頭

講到得你要返工咁

真心 爬蟲

刺蝟

有野食有水飲有貓砂兜佢就寧願你出街咪阻住貓瞓

魚類（龍/咸水魚/淡水魚）個人唔養金魚
龜（想安全啲就水龜，大得無咁快）

其實養咩都可以啦...

雀仔

番到屋企會唔會亂哂啲野跌哂落地 ？

龜龜 理佢得 唔理佢都得